盲人點知自己著咩衫出街？

係街見到盲人都著得整整齊齊正正常常
佢哋點知個件衫咩色，點襯衫？

fashion 嘅嘢，你識條鐵咩

有凸字你睇唔到姐

所以咪有導盲犬囉

人地有女朋友你唔知啫

你可以參考達哥出trip衣著再諗多次條問題

老夫子